HK PoPo傳來一個訊息！！！

多謝提醒！

最強文宣

唔好又推到成版黑警SMS啦
屌你班撚樣好過癮？

屌你好撚清高？

好聲好氣講唔撚得？